點樣可以說服雙親比我去外國讀書？

屋企唔係窮

自己準備好曬入學同住宿嘅嘢先，咁就萬事俱備只欠東風

驚佢哋唔比我去

殺人，之後話要着草

push

考衰DSE

屋企唔係窮，姐係有幾多錢先，流動資金又有幾多
你又諗住去外國邊到讀先
你又點解要出外國讀

如果到最後都係唔得，你咪打電話/ email 俾學校話「因為財政問題都係放棄」（自己轉返英文/ 當地語言）

你唔交錢間學校又唔會搵人追殺你

Between 唔好漏咗visa 啲嘢，呢樣你睇下幾時準備，我冇去過外國留學所以唔清楚

申請都未交就喺度驚，抵你冇得去外國讀書

留喺香港安心讀，唔洗驚嚟驚去

Fair Point

點解無人問父母唔比既原因